一人一樣食完會想嘔嘅食物

粟米仔

納豆

青豆

蘿蔔糕

香蕉

罐頭魚

菠蘿

芫荽臭撚到仆街

蘋果批

皮蛋

西芹

杏霜

唔新鮮既生壕

蜜桃味嘅野

芫荽 唔好話食 聞到都嘔

芝士薯溶

打成蓉既野 eg.蘋果蓉 薯蓉

青汁黑鮑

年糕加雞蛋 次次食都想嘔

之前睇森美個節目芫荽放題真係痴撚線

生雞蛋

奶
乳糖不耐

包裝芝士 就咁食就好似食緊垃圾咁

瑞典鹽醃鯡魚

燉蛋

直頭聞到已經想嘔

草菇

好生既洋蔥真係會

牛油果

麥當勞

冰菜 真係我食過最難食既野
諗起都想嘔

腐乳

肉鬆
腰果

羅勒

咬幾啖會作嘔

乾果d無問題
鮮冬菇真係想嘔

熟馬蹄

臭西

軟骨

肚臍窿屎

鯡魚罐頭

第一啖之後既炒麵王

煮淋到爛既飯

尖椒

細個好唔鐘意麥皮，一patpay

生牛肉，海鮮，青椒

魚